今日係維園執到張不記名嘅八達通

點搞好？

你睇吓係咪呢張？已經將一啲號碼mask out 咗

朋友話唔係
謝謝樓主

希望有心人搵到你啦